羅家聰：納指勿估頂 美股唔怕買 ！！！

「美股起碼升到8月」羅家聰稱納指勿估頂 美股唔怕買

疫情對納指影響有限 料升浪至8月

上週納指一度升逾10,000點，道瓊斯工業平均指數一度升穿27,500點，標普500指數亦曾見3,200點以上，惟6月11日出現回吐。

「納指的動力相當強，完全沒有指標見頂，建議也不要估計納指的頂位，至於道指、標普，也至少會補回裂口。」羅家聰坦言美股「不怕放膽買」，原因是美國經濟「最差的消息」已經盡出。

美國早前公布5月失業率為16.3%，較市場預期的19%為佳，「之前也難以確定經濟能否復甦，但失業率是較滯後的數字，轉好代表各行各業已復甦。因此，美股目前炒的不是概念，主要是炒經濟復甦，是確切順著基本面轉好而上升。」羅家聰認為此升浪有望升至8月。

講得呢d野 即係會開始跌

當最大淡友都轉好嘅時候.........

完...

未日博士都......
世界變啦

準備跌了

呢啲“訪問”真係得啖笑

lm 鞭c

屌得

老母麵真身

屌
唱淡左咁多年既末日博士都轉呔

屌 我仲未清倉啊